其實有無人諗過香港個感染數字係假?

既然依家香港可以次次無可疑，遊行數字可以毅進制，武漢肺炎既數字係假既都唔出奇。

睇翻香港數字，新年前後日日幾萬人咁落黎，計少d當你六萬，當中有0.1%係中肺炎既，都已經60人，而到依家香港都係total 60人，個數字係咪有d不合常理地少？一一今次既肺炎咁高傳染力，無理由用口罩就輕鬆防疫架喎

我覺得我地可能要聯合醫護手足，做一個有fc既可靠數字

香港政府係唔係有隱瞞疫情？

帶風?

自己google下我之前開既post，我講既野暫時都仲相對正確而且唔無馬後炮，如果我帶得起風，poly唔會比人圍

唔係*

中招 唔俾入醫院
去"指定診所"
sample拎去政府化驗所
中招 車返大陸

可以用毅進制計下

港共政府一向無樣真

中國=TOTALLY FAKE
香港=50/50
日本=WFC
韓國=REAL
台灣=唔關事都計住先
9UP

但疫情數字緊要過 遊行數字好多。
唔可以相提並論

香港我估80%真，有假，絕對唔奇
反而想講澳門似假
以上純粹覺得

澳門無嘜言論自由，太易假

我諗佢唔係假，係hea。你睇吓啲確診，好多都係要去睇幾次醫生至肯同佢驗就知。根本就唔知有幾多未重病嘅周街行。

無驗嘅唔計，梗係少啦。

好難假，始終醫護會計得到既，加上醫護好多都黃

已經覺得自己奶過幾轉野，好番左幾轉

香港呢一刻係崩壞緊 但仲未去到支那咁亂up數字 至少仲有啲傳媒睇住 政府未去到敢亂黎住

仲有險可守?

係醫護界好多手足 而且Dirty Team好多都係之前罷工的醫護來

如果真係報假數會穿
同埋香港頂唔到幾百個依D人
負壓房唔夠 都實會穿

只要幾個醫護報串就已經穿硬

基本上係無方法做假

不過基本依家係彩取被動檢測,你有事睇私家睇唔好先會Check
你自己諗下一個社區有幾多人病

有D係個社區成個星期先Check到,你諗下佢傳比幾多人
之後重佐個堆又成個星期先睇醫生,之後依唔好又先Check
實際中招人數我諗超過100人

其實我一開始既感覺都係咁，但個數字實在差太多，同武漢相比就好似係另一種病毒咁，同南韓比，同郵輪比，都係完全唔係同一水平。

其實我都諗唔到點做假數字，但事實逆向咁睇好似有少少奇怪，希望係防疫做得好同真係天佑香港

今次，我信郭文貴
最少10倍

問題係由佢係社區亂黎，其實同放班大陸人新年入關差唔多情況，但到依家個班係預期中會出現既大面積感染都未算出現

冇險守 但有得解下
我覺得係主流民意都唔信政府 所以大家自我防疫意識高左 警覺性都好高
你見隻病毒好似追住藍絲咬，你就明係相信政府vs唔信政府嘅分別
大陸擺明靠害，港共唔封關有呢個成績，係港人自救成果，唔係政府功勞

武漢11月尾=依家香港
爆得幾勁就難估

我覺得香港人經歷沙士一役 衛生意識都唔錯既

係真係假一個月後就知

假,應該大爆發,日日死幾十人,港共想隱瞞都隱唔到

Lab做假咪得
邊洗醫護
之後都有單野講政府化驗室

但睇得出大家個意識幾強 會帶唔口罩
飲食業都係 唯一一樣要盡量避免係多人共餐

剩係覺得好撚語言偽術

又懷疑又初步又高度懷疑

中就中 唔中就唔中啦屌

佢無話以後唔會亂作。

有險可守係暗示有信心守得住唔會惡化。

我估好多都未發病就唔知
今日確診個阿婆都仲係1月尾出病徵
係社區比人感染個D應該未出現

班農係直播都有講過香港有個好重要既人物同佢講過香港政府隱瞞緊疫情，真實數字應該係香港政府講既十至廿倍左右
重點係班農講。 信唔信就真係見人見智

應該真... 暫時

如果本身係大陸落黎可以直接送番上去

感染比率其實算高

香港人又搶口罩又搶消毒液又Home Office
民間防疫意識極強

毅進制下 當遊行人數 藍絲可以多過黃，就已經唔相信政府

重燃運動之火！！

講得幾好 幫推 睇完再share出去！

星期六荃灣條街勁多人

因為等緊發病
之後就好似南韓咁

其實好撚多人有病徵唔敢去睇就真既

睇形勢一定有加沒減 若然有減必定係假

講到我哋好似有自由咁

其實我覺得係啲暈低直接死鬼左唔計落確診到
點會咁多單無啦啦又暈低又嘔血無消息

可能疫症先係假，維穩係真

其實我有諗過黑警中招係假 或者真係有中招 但有參與過黑警飯局係假嘅 只係想令到大家驚俾啲帶菌狗傳染而唔出去發夢住

之前咪有幾個人喺街，喺地鐵，喺商場暈底左，有個仲嘔血，嗰啲都唔係確診個案？

老實講雖然我唔信香港政府，但我覺得個數字又唔會係假。
香港人真係好撚驚好怕死，全部帶大晒口罩，有病都傳染唔到俾人啦。

咁實有d瀨左野冇上報
就好似有手足失蹤 被自殺 著草 你證實唔到一樣
浮上面只得兩個 周梓樂同陳彥霖

i dun think so

唔驗咪唔中囉
好似印度咁0感染

依家先叫過左兩個14日 週期

有排先爆出黎

發夢同事阿媽做野嗰度有人奶完死咗都無報到 仲早過第一單

證明香港醫護完善

我都好驚係假數

有事最終最爆出黎及社區爆發

推

可能性唔高 轉哂大陸醫護後就肯定係假

我覺得係真
不過社區上計埋隱藏患者可能係而家幾倍

好難假lor 香港人咁怕死

大陸咁封法 都有野傳出黎啦

最多未發病

香港人好早已經戴口罩 日本韓國星坡 都無

有眼睇啦 今次香港人自救做得唔錯 係真

咪成日踩自己人 需要時比d鼓勵

咁好明顯香港人防疫意識係比其他地方高

香港醫生護士都暫時仲安全

用個腦諗下啦 如果千幾二千個確診

點會收得埋 傳染性咁高

未驗未發病就有可能 唔通你有病唔去睇

去得醫院唔驗點知確診？

深圳已經開返關 好快有你想要嘅結果

果d唔係遊客 直入社區 落樓下買餸都可能奶嘢

應該咁講，我覺得驗都又中咗會報
但係好多隱形患者，徵狀輕微根本冇驗過

有

Video 後半班農先生說會見了某個香港重要人士，說香港的數據是現在公佈的10至20倍！我信佢，不會亂講，因為幫緊侵選舉，如果亂講，實被反對派踩，變作幫倒忙

唔係個數字假

係根本啲人病佐都避諱就醫

寧願係屋企食藥等自己好番

就幾宗已經係咁

認同呢個說法，社區應該潛藏左好多隱形患者，可能確診個案要慢慢先浮現出黎

香港資訊咁流通不受限制，隨時隨地有部手機已經可以將第一手資訊發佈全球，加上依然相信衛生署人員既專業，如果有咩瞞報相信一定會有人企出黎篤，所以政府好難去隱暪個確診數字

Day one已經咁諗
支那港共喎
盡得共匪真傳

香港d醫護咁黃
我諗唔會假
假會有人爆料掛

班農話有香港富豪同佢講香港感染人數係以家既2-30倍
大約有十幾萬感染
03年爆到做疫區死過百人
都只係開放渡假村做隔離
今次係成棵新樓做隔離，幾撚多戶
政府之心可測，一定係預爆撚到七彩

點解唔開渡假村
可能俾班已受感染既國安/上面落黎既武警做隔離
要安排偏遠地區避人耳目
所以俾香港人既隔離營地點都好撚近民居

第二，早排幾日就有件暈低，似武漢街頭
唔知後續如何
如果死咗都唔會測係未武漢肺炎
確診人數就唔會上升
黎點有待考究

第三，人工病毒
測第二次/再多先發現陽性
有啲人第一次係陰覺得無事就得，癈老心態
武漢有人測幾次先陽，亦有人好返再中招
黎種病毒都未明確知特性
暫時香港最多中招同死亡係65歲以上
有機會好似愛滋長達十年/免疫系統降低先發病？
中咗招但自己唔知未發病
黎隻毒係人工，生化武器
混乜都未確實到

第四，大陸人會用最平同最近方法醫病
就係落黎香港，開剩幾個關口，落黎人數反升不跌
日本都爆到七百幾宗
有乜理由香港人口密度咁高，又咁近，咁多人往返大陸同香港得咁少？
仲未計白手套效果

第五，香港中國化，點退步同紅大家有眼見
數字造假，隱瞞、無平民知以家唔出奇
學警甴話 無 可 疑

黃絲一早就識戴口罩,
所以咪得返藍絲瀨野囉

意大利同韓國都係一野爆上去 大家睇路

agree

有！港共政府無惡不作

Agger

其實最假嘅時間係習近平出嚟講嘢之前…
其他地區例如日本台灣都有確診，反而香港都仲係得懷疑個案
習近平一出嚟講嘢之後就開始有確診

唔驗就冇事

咁無驗，或者d人自己唔去驗匿埋又好難計喎，真係要等重症先知到底有幾多隱形帶菌者

講真我反而覺得正正常常咁做好防疫係唔會點爆

香港已經被支共控制晒

今次係香港人自救，醫院都無爆發就知。

高度疑似個案 vs 確診個案

香港已經用左共產黨果套高級維穩法，普通人唔係咁易察覺

又唔係報假數 只係玩語言偽術
初步懷疑 高度懷疑
初步確診 正式確診
分分鐘仲會假陰性 又再重頭做過
基本上張所有數字加埋就差不多啦

咁多人被自殺被強姦都fc唔到啦
個個都問佢地屋企人朋友呢？
咪又係指證唔到班死黑警
隱瞞死人都得 隱瞞數字有幾難

未必係做假
可能只係好多未確診 未驗 隱形患者
你睇依家好多冇外遊係社區感染

質疑港共有乜咁出奇？
咁就話人帶風
個正苦自己搞到自己冇哂公信力
佢講乜都有人唔信你走去怪返唔信嗰啲人

我估香港起碼有過千人感染啦，政府講嘅嘢邊好信

我都有咁諗，但有無辦法去求真？

唔係掛，其實條街好多人都因為政府個數字而出多咗街

確診係真，不過疑似個案就有機會假

如果香港假 咁澳門都假了

根本就係 仲有班on9 出街飲飲食食

人地澳門條街真係好少人 又禁好多娛樂場所

驗都冇驗咁你想點計呀
唔通真係是但中其中一個症狀。就當佢係咩

所以隨街都係隱形炸彈 根本帶毒既好難做到即時確診冋隔離治療 起碼係社區帶毒之下活動多幾日至一個星期 以香港既人口密度真係好難唔爆

香港人經過沙士洗禮，民間防疫意識極高姐，你睇吓全世界邊到有人係做到好似香港人咁？
你同外國人講要戴口罩，佢唔笑９你咪算好
意大利開始爆緊啦

香港一做假立即有內部人篤灰, ex. 特首辦密件.

係好難唔爆，但相信只係暫時未爆姐
我覺得係香港人防疫做得好，所以拖慢咗個疫情

中共其實係個影子政府
真正揸fit人係住月球背面果班外星人

澳門今次做野快姐
如果好似林鄭咁拖多兩拖
一定唔止咁少個案

就係口罩某程度上防到疫! 再加埋而家喺街, 搭車無以前咁迫, 應該係難左傳播, 你睇吓韓國既教會(傳左比幾百人) vs 小西灣教會傳道人(循道衛理教會果單) 既分別
好多中招既係除口罩既時份(如飲食邊爐聚餐, 喺屋企對屋企人)瀨野

我都覺得似，好多地方唔合理

我都咁覺得

最假係香港 做假數最叻

澳門唯一係假既可能性真係一確診就送中

其實好難假 一以黎個數都唔係政府公布
有線 now 蘋果 立場近呢個月日日都有啲「消息指xxx醫院一名xx歲男/女子初步確診」
有佢地係到個數都幾難假

我覺得香港冇大爆發係因為一早已經全民口罩
依家好多都係第xx號患者係xx號患者既邊個
證明傳染性一樣係咁高 同枱食飯基本上中硬
如果唔係個個戴晒口罩
一個患者搭地鐵咳一聲已經冚港鏟

呢種防疫意識係連日本人都做唔到
我地未爆發係因為2003年前人既付出換番黎

帶帶風向風向

醫生大部份藍

有十隻八隻輕症OR冇病癥係區到播緊毒都唔出奇。

中左好番都唔知啦
太古城外父有版你睇

特首辦文件唔敢講 可能係中共吹風

但我信起碼六成醫護係黃
有特別情況會報蘋果立場
冇可能多一倍確診會冇人出聲

個數字好難作假，因為啲資訊咁流通，內部又有手足
不過佢唔係驗哂全部有可疑嘅人，之前淨係驗有肺炎嘅人，輕微病徵嘅人唔驗，但實際上大把輕微病徵嘅人係可以播毒，仲要唔一定有呼吸道病癥，根本就有好多感染者係社區走來走去

陳沛然講嘅佢去飯盒會俾人屌

護士黃
醫生藍

政府嘅數字唔會再有人信

你話我知HA邊個高層唔藍

有d人中左到好返都無人知
工程師伯父就係

竟然係咁 之前我見寵物vs蔡堅 係2000vs9000 㗎wor

韓國都每日百幾宗
自己諗

HA就梗架啦

佢地係淺藍 騎牆派
醫生永遠都蝦鳩啲護士 前線食慣死貓
佢地都係不公義體制嘅一部份
既得利益者點會唔藍
有幾多個會良心發現

其實可可唔可以唔好下下咁樣單單打打

其實而家香港情況急速墜落緊我諗無人會唔同意，但同時亦都仲有一班人，包括記者、律師、醫護、教師、商人，係堅守緊我地一向相信嘅核心價值，所以先仲有咁多好似利君雅、黎青龍、駱應淦呢d人肯為雞蛋一方去發聲

所謂時代革命，我覺得其實就係睇下香港「仲剩返幾多」，剩返幾多呢d有良心嘅人，剩返幾多本身完善嘅制度，剩返幾多優良嘅文化，喺未完全被摧毀之前最後嘅反抗

有冇人懷疑香港嘅確診數字已經開始做假？

我都有出po不過上唔到熱門

其實每個地方嘅測試方法係咪一樣

應該有一大班冇做測試既人受感染

唔係有個調查話得16%香港人信政府個數字咩

的士司機成兩個禮拜發住燒開工你話港共數字信唔信得過

台灣都假 根本社區爆發咗

HA有邊個黃？一打接實

佢地係業界最有影響力
用階級體制黎自保
錯就前線食死貓 功就上面領晒
啲醫生要上位就要跟住藍

唔藍果啲去咗邊？
雙學位都寧願開診所仔唔返去HA做
一係移晒民
點會留係香港呢個醫療系統入面

護士黃唔等於醫生黃
如果醫生係黃，護士唔會咁撚淒涼啦

你真係唔識個喎

反而覺得假極有個限度
香港人有一單之前已經開始戴緊口罩
衛生意識咁高 確診少d都唔奇

醫護都未必知
患病會爆響口嘅後生直接送上去

香港個數字應該真啦，香港咁多人
你著曬防護衣去接人點會無人睇到

起碼加返個零
2月頭瑪嘉烈醫院起碼有100個
入面師兄話我知

我覺得如果係蝗，應該會車番大陸，
如果知道係勇武就人間消失。

提出可能性就係帶風

假都唔奇 港共政府都話之香港人死

我又覺得唔會, 狗中會打擊士氣

造假又未必，但會同日本類似，盡量唔檢測，減慢數字增長

冇險可守，係靠各行各業有良知市民生命力硬接...

其實你問下各院醫護加埋條數就知

政府一開始話頭20個去瑪嘉烈，之後七院每間20個
但事實係已經有醫院收爆左要轉院，其他都就⼂爆
扣番出院果6個
其實有成120-150唔出奇
至於會唔會其實有成千都唔出奇
黑警殺人都咁成功隱瞞疫情毫無難度

所以有堆人帶風向話有病去警署
而事實狗屋已經裝哂透明膠

無可疑都唔叫亂黎？

不過咁睇 如果假既話就唔會封城前香港個數字識得升

現實係
經急症室入，好可疑，合乎指引，先會驗

其他醫護有懷疑都唔會出聲
因為本身唔夠裝備(唔比用高級裝，除非確診)，又要你對個(你懷疑嘅)病人
如果你同佢驗，驗到有，你會因為唔夠裝備接觸要隔離(扣AL)
所以其實係提醒緊你唔好驗咁多，冇事就算